先達首席分析師唔知道又點睇iphone 8呢

叫我？

亞太區靠你啦!lo哥!

佢重頂到幾耐

蝕住黎做

請珍惜lo 哥

有排做,
聽講同中東水貨佬好熟. 淨係做呢條水都夠佢食.

中東水貨佬轉上廣州玩啦